---
image: "/assets/img/joachim.jpg"
name: Joachim Guissou
author-id: joachim
date: 2018-04-14 14:23:24 +0000
---
* 51 ans
* Situation de famille : marié
* Formation : infirmier diplôme d'état spécialisé dans les soins pédiatrique
* Activité actuelle : Attaché de santé
* Expérience : Plus de 25 ans d’expérience dans les soins des patients